龍夢柔仲係處，果件結衣一早比人「那個了喔」

龍夢柔>>>>結衣
不服來便

龍夢柔棚牙

唔好攞個大陸閪同結衣比啦

龍夢柔＝中國人
新垣結衣＝日本狗

龍夢柔>>>>>新垣結衣

理得人地係咪處 都無你份架啦

都無人想屌，所以咪重係處囉

g持

大陸臭雞

送畀我都唔屌